[硬件撚..討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(19)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

請教下各位

用緊悠二以前既呢條list，2次部腦都係開唔到機，一開佢著一著，之後自動熄，然後自動開，自動熄不停loop，第一次拎去整換左隻450w既，琴日又係咁壞法，想問下係部機有其他問題定隻純粹真係隻牛壞，定係個watt數唔夠做？要換既又換咩好？

p.s. 部腦平時靜係攞黎上網，睇戲，唔該晒

兩個post 既

撳多咗

仲以為define c 同s340 eite 世界大戰分裂左兩個post

想問下我裝左win10但係隻DVD rom入完碟無反應係咪即係壞左 ？因為部新機唯獨是DVD rom係舊機過黎 定係win10有特別方法要做？

我的電腦見到個rom 點樣叫無反應

有冇link姐

痴唔痴到呀
define c 表面係鐵?

未決定到用咩

其實budget 好tigh
想8000內

我見唔到rom

用用下有事定換完一開都有事?

你有無插實sata 線架 插左試下換個位插睇下得唔得

用用下有事 我打得唔清楚，姐係火牛一年半內2隻都同一壞法

試過有fd 壞板係咁既情況

FD應該前面膠嚟,側板金屬
我個wifi天線貼到喺nano s側板度

準備買r5 想問下而家係咪裝唔到win7架喇？得win10可以裝？

放係頂咪得囉

FD前面係膠呀

望下塊底板啲電容有冇凸起漲左/爆
450W 呢個SPEC應該夠用有凸好多

機頂之前擺左架1/18模型車喺度

有咩選擇呀

ic...不過我第一次開唔到機既時候換左個火牛就得番，所以今次唔知姐接買隻牛換好定拎出去比人睇睇先 換牛既話照舊買番用緊呢隻夠唔夠

thx 一陣睇睇佢先

想要1700 16gb ram
2xx gb ssd

發覺好似無可能
唔係錢問題
係比屋企人見到又屌鬼

其實都係錢問題

呢條？

其實呢個post標錯錯左 第二個先啱
不過算

你好似無插sata 線

咪又係NZXT

啱啊

錯咗粒點

FD打手
打比老細減你人工

所以我唔撚買

又多個理由出s340 elite

Cap定圖先 下次佢再推fd 就貼出黎
再叫人買nzxt

你地好衰

長身插頭果條？jumbo到砌架部機

長身果條應該係sata power
你係插漏sata data線

加多少少

同依條一樣樣插dvd rom 架

NZXT 打手得一分

口裹說不

Nzxt無得輸

有無得出去就咁買番條 可能我拆舊機果陣拆少左

有. 話買條SATA線

話時話個post名好似有啲長

FD派 vs NZXT派

都是敗家之作

出完又比老母屌

用老母錢？

自己錢
不過打屋企工
姐係全家錢

有錢仔

加多少少姐

加多少少 就打多少少

反正都屌
唔差在

好撚柒

出ryzen 配原裝fan
洗唔洗買多個散熱膏

好岩呢度班RGB撚

x62+ 12cm 風扇有無3kg

rgb撚一定加兔少少出nzxt

AER係天津運左去北京
幾時先落返黎

有無包埋controller 先

其實睇下外國forum意見，M.2 SSD嘅速度根本大部分人都用唔着，除非你日日經常抄大量data。所以budget有限嘅話我寧願買大一D嘅SATA SSD，用起嚟方便D。

有無人答到我

原裝應該有埋
利申未睇過ryzen把扇

係嫁
不過m.2無線
可以打J喎

包
300人仔抵到爛

呢把咁撚柒

呢把真心柒
似淘佬d垃圾n手風扇
玩得rgb無可能要呢種柒鳩野

$4000 budget. 砌機
得閒玩下 lol 劍靈咁
唔洗最高效 順暢就得

求咁多位比個list

悠二list

但開機果D係咪再快D?

我想問下用G4560 + RX570 會唔會bottleneck, 咁出有冇問題?

粒U 加多少少啦

AMD phenom(tm)II x6 1055t processor 2.70Ghz
Ram 8Gb
GeForce GTX 570

筆直2000-3000 應該點換好

廠機?

呢把係顯示卡果把扇
正常風扇向下對住個PSU都唔知照到乜鬼

個fd換新女唔要俾我
砌機
想換黎打下機

display card
個rgb 係要係側面嫁

好似6kg

之前個地震case
仲要掛6kg 係頂

屌咁本身藍寶個logo已經RGB啦
利申 用緊藍寶Nitro 470,出把唔係RGB既扇都唔知佢想做乜鳩

上面條link 唔係rgb咩

你睇真d,紅白藍三款單色

屌你老味
出個全黑無燈 信仰貼紙 fan算啦

可以襯返個紅白藍 膠袋系列

出佢老味咩,原廠咪全黑冇燈信仰貼紙囉

記錯 好似真係3kg

s340elite 係咪包埋後面個fan
前面同頂呢?

後頂各一 前面無

有垂直裝顯示卡既機箱

屌
筆直咁緊

唔買前面fan 應該唔會差好多掛

無左側面信仰燈

頂fan改擺前面得唔得?

照樣睇到架
睇唔到背板姐

佢原本係兩把向出
前入後出都得既 但一把好怪囉

藍寶個背板好J過把扇啦下話

唔明硬件有咩好J

會無風入 其實你幾錢筆直
我地幫下你

8000左右
想要1700 16gb ram 2xxgb ssd
display card 要求唔太高

you get out!

pish

唔會冇架
負壓d風會自己走入黎
只係你控制唔到咩位入
因為佢係會搵到位就入

是咪平好多架? 有咩好介紹

就咁search LED燈條都有啦
淨色一定平過RGB

轉咗隻corsair 600 c 睇到

哦

各人喜好不同姐
有人覺得RGB既錢升部腦/用係第2度好啲
又有人覺得部機夠用玩下RGB

其實120mm同140mm風扇既風力係唔係差唔多?

因為我部機可以裝1把140同2把120
如果裝哂3把都係120係咪冇乜大分別?

想問下佢vega 7月底出, 要等幾耐其他大廠like sapphire先會出呢? 同埋而家想出1080ti, 應唔應該等埋vega呢? Thanks!

120+120+140=380
120+120+120=360

唔一樣，風量風壓都唔一樣

你都識講依家想出

但3把120mm應該夠用?
因為aer係一set三把
如果要用140要另外再買多把

AER 係1 SET 3把

自膠 原來係2把

但vega可能會平d....

咁咪等
依家想依家出
早買早享受,遲買平幾舊(不適用ram ssd )

都差好大下

官網有3把set
不過係正價

唔係用水冷既我諗基本上冇咩分別，除非你用既野全部都係火爐如 7700K, 1080/1080Ti SLi 咁樣

雙扇+HUE先係309人仔
單一把扇已經159

7700K+1080
咁我諗我買2把120+140了

有無自己組裝部機嘅教學？
想等black Friday 買料自己砌

睇說明書

上youtube

一個唔覺意搞撚錯左個JUMPER就

帽事既

買兩set 雙扇然後同佢講減走一個hue會平d

搞錯無事既 但搞斷就 ...

咁大個人 唔會仲wrong hole 掛

打咩機
淨係CPU, MB, RAM 都大機會用哂你筆直
用返GTX 570?

新手砌日話好難講呀

咪嚇人
遲啲換機箱好驚手殘

Corsair都好敗家

利申silverstone用家

CORSAIR FD NZXT ASUS ROG 敗家四子

佢PANNEL果到都寫晒要插D咩落去 咁都插錯就冇撚計啦師傅

果陣第一次砌真係衰jumper同漏上銅柱
其他真係好撚簡單

打咩機呢?

我諗我仲識砌機，不過要用好多精神去集中唔犯錯。。下部機叫人砌埋算，人老啦

jumper姐係咩

近年好似冇乜人玩silverstone咁
個個都個nzxt corsair多

我通常第一樣野係放塊版落去對下位睇下邊到有上銅柱先
JUMPER我有諗過其實係咪鳩插都得 反正都係係PANNEL果位到插

就快到computex
希望有vega release date

兩大MK牌子緊係多人玩

前面開機制REBOOT制HDD LED果D

Btw 其實phanteks都幾正
Eclipse同enthoo evolv都好抵屌

我都有d後悔買左silverstone冇買nzxt

我識睇底板說明書

加油

上次第1次自己過箱
玩左3粒鐘
今次過箱要進步
走埋線

以前好迷佢個PHANTOM SERIES
後尾D人屌鳩佢膠機箱之後就

我個仔都砌左我幾粒鐘
成日搞錯晒D先後次序 搞到要拆完再裝番 裝完又拆

想請教下 如果部腦係經常性用黎睇戲or演唱會, 唔打機，最多玩下艦娘，係咪跟返文書list都ok?

我ON9到連銅柱都唔知咩黎, 冇上到
好彩個機箱內置銅柱 (唔知S340有冇)
裝212玩到我傻系咁撚樣
我買L左X62先會換
我唔要再裝多次212

好似有 我記得唔洗自己上

s340 elite 買返黎上左係箱到
要自己再較較個位

全部要自己上

又一分

唔知你講咩GAME，正常就係，可以用G4650做CPU，到時打你所謂既GAME唔夠就加返張普普通通既DISPLAY CARD就得

S340夠.
放唔到部機上枱
ELITE睇唔哂

今日張電腦枱就黎
準備將部DEFINE C 放上黎J

我果陣連銅柱有咩用都唔知，以為上螺絲塊底板穩陣就得

你有高度限制 最好睇下前置usb 位岩唔岩你插喎
elite 機頂橫 s340 好似直
插usb 頂住張台就唔好

2:0

咁都得分是咪ON9

做乜尻啊屌你

做乜鳩姐你.JPG

不如你地問下你地做乜鳩，都ON99

我而家個機箱長度(430)都凸哂出黎
我而家都係拎幾本書墊住前面腳位
變左上面冇高度限制

我收聲

i5-7500 - $1438
MSI B250I GAMING PRO AC - $950
MSI GTX 1060 GAMING X 6GB - $2020
Corsair Vengeance LPX DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) - $1030
SAMSUNG 850 EVO 500GB - $1265
SilverStone RVZ03 - $748
SilverStone ST55F-PT - $740

等唔等 am4 wifi 細板好？

好有自由，你地可以入去個POST慢慢加你地既分

其實都係打個J姐

傾下都唔得

打足幾個POST加埋都唔知幾多頁你唔虧架咩

幾時有唔俾你地傾，開埋POST俾你地啦

睇唔出你地圍住個機箱打丁有幾討論硬件知識 有幾討論砌機list同有幾解答問題

你講到咁咁大家收皮算啦
姐係原來機箱同風扇唔係硬件野

咁的確講得太多既

你閱讀拎一架
點呀，拋一句咁樣當收皮覺我好撚型呀
你知唔知你係度講緊乜野

點解可以又開戰

以前就算大家打J鳩UP都好，以前既人都會好盡力好有心機答其他入黎問野既巴打
你地自己睇下啦，真係問野既俾你地洗走哂
定係連登一開波就係咁

係我錯 一路講RGB

幾時開鋪啫
我想砌機呀

之前giga 話b350 有 itx wifi
就快computex 應該好能會出
等到咪等

你自己睇返啲回覆 睇下有冇答入黎問野既人
你話我地傾得多可以直接講 唔洗串串共放低個post
係咁多

考慮用wifi手指

我都唔識評論

只能講.各位唔好下下去到咁盡.咩都好.

差唔多.

得嫁啦 經過今次重邊個敢傾
我都係收收皮先 你地慢慢屌我

係就好 六月中要幫人砌機

睇黎我可以等到你開先買機箱

我日日入黎一望就係成堆你地打J既CM，都唔撚駛再睇
咁樣已經好直接，係唔係要好似係度求你地唔好再打J
係咁多

等緊

用細板都係想compact啲，想要built-in wifi

無睇就唔好話我地無覆
咁你現家反應完應該唔會有人再傾

拿.我都冇話屌邊個

我只係對兩邊講都唔好下下去到咁盡姐

算啦 相嗌唔好口

唔好鬧交啦

大家都係度學野

我重申冇話唔俾你地傾，你地可以開PO慢慢傾
我相信好多巴打只係一直冇出聲

網頁flash game黎
Btw thanks

煩撚過好耐之前買個780T喺度係咁打飛機條友

Jumper針咁撚硬都整得斷既抵買過塊喇

明白 我既意思係唔會再係到傾

求機箱介紹

機箱jj有福了

咁多謝合作，如果你覺得岩岩太惡講聲對唔住

以前好腰巴定唔知邊個就真係對機箱有研究喇
分析晒個機箱利弊
依家淨係J個外型

中立撚

on撚鳩 打j比例多過解答人地野問野就當我地冇答過
痴撚線

係好腰巴，佢都無再上水

悠二你都屌

遲下洗唔撚洗display 開一個po cpu開一個po psu又開一個po咁

所以話d廠洗撚曬咁多心機design 咁多野咩
全部係原產品加rgb又可以再戰十年

悠二唔屌得啊？
佢係邊撚個咁把炮啊

仲笑

仲有人記得佢

有咩問題？

佢好似係phanteks fans

中立撚
屌多你一獲先

最記得佢分析顯示卡同機箱好勁
依家好似見佢上epc多

可惜係intel 同 N記死忠

其實打J都無乜問題
都係硬件姐

屌風扇

遲下開多個dvd rom po打j 鬥快彈出又彈入

三萬轉server暴力扇

轉轉話題
有時朋友問起換機
以而黎講
Ryzen r5 1600係最抵玩？

認真

咩都係睇你筆直同用途要求行先

依家唔認真？

好過i5先

而家講硬件都唔得
文字獄

係
果次有親圖多數都係睇下間廠點係heatpie，供電到cut cost
好掛住堆手指餅

ok you win

幼稚

都係愈平愈好
大約都係打下機上下網咁
最盡都係搭張1070
會唔會話1600唔oc會比較弱
同埋ram揀3000須要係bios set定auto已經run到3000
我睇左咁多巴打建議
對ryzen既ram setting都係唔理解
我蠢

好掛住evga 堆手指餅 圖

機箱都要開個po dvd rom又唔開得咩

冇J打即刻靜晒

咁又唔係下下有人問問題

屌...
打J有咩問題
遲下開個ssd read write speed 打J
又開個火牛 POST 打J
....
ram 大家又可以幾多mhz 打j
cpu 又可以超到幾多ghz 打j
hdd 又可以轉到幾多rpm 打j
moon 又可以雙moon 3moon 幾多hz 打j
打j 又可以幾多fps 打機

打J都有自由掛
起碼都係硬件野姐

諗諗下 h440都有D貴
見到呢隻好似都ok
但裝落是咪冇咁好?點解平咁多

落腦場抽起佢睇下重唔重 睇下鋼水足唔足
或者上網睇下d review佢d隔塵網夠唔夠

我記得有d箱好on9
s340好似火牛fan位係嵌入式
唔係插出式

呢隻係 Cooler Master elite 3.1

內部設計係4年前cooler master n200

連悠二巴打勸交都俾人屌埋一份

but，估唔到悠二網店搞點，amd新顯示卡影都未見到(同樣等緊佬二網店砌機)

不過講真打j唔係問題，我地係ryzen上都有打，但係長期關於機箱和風扇方面都係j rgp
長期咁睇又冇講下散熱功能，用料方面等，有啲無奈
頭先有個巴打問120和140風扇問題又無人解答到，可能因為咁先有人看不過眼先發下脾氣姐

有人答左140風量好過120架喎

入黎係想學野唔係想睇足N個POST都係J機箱外型同埋RGB

原來內籠係n200
咁都幾伏下喎 睇d台仔講好似用料好薄

有樣野好唔明
如果料一樣既話
唔係輕同薄好D咩
d野唔會重到個箱變形掛
h440見到成10kg都黎 嚇一嚇

你d鋼水唔厚d點樣支撐到底板上面d野
又塔散又display

悠二巴打
呢個價位都係同sharkoon好d嘛

中低階價位.sharkoon係冇得輸

你當我係打手

出完隻 Cooler Master MasterBox Lite 3唔夠
仲要出多件電子廢物 Cooler Master elite 3.1

點解廢

我都想知
見佢又平又大個窗個樣又唔差就想買
窮撚心態

冇咁諗呀
因為朋友比左部舊機我(跑車箱)
多左budget想買個靚仔D既
所以問呢隻好唔好

如果內籠係同n200一樣
應該係鋼水薄 通風同埋隔塵方面不足

咩叫嵌入式同插出式

前面無隔塵網又無風扇
不了

抽出

以前高登不時見到佢, 佢無過連登?

Cooler Master MasterBox Lite 3

300幾蚊.....上置式火牛...冇乜走線位...hdd得一個好似..隔塵網唔足.鋼水差

新版3.1好少少.但都係用幾年前既技術.而且前置只係用最個隻普通棉黎隔塵同靜音.

人地個個已玩易拆式隔塵網 / 磁力隔塵網

呢種
用呢種你會勤力d 清塵
同埋 假如你放台底
唔用呢種會好麻煩

其實佢無正式咁答2把140定3把120好，或是巴打唔喜歡有種小圈子feel。
不過我唔係想罵戰，唔好屌我……我想大家都和和氣氣有機會令我學更多野
如果有得罪請手下留請

聽日computex 2017開始

唔係捉你字
真係唔明2者分別

個FD想砌機 SEND左個LIST黎想問下有冇咩需要執執 HDD已有 唔連CASE想控制係$8500內

A MD Ryzen 5 1600X YD160XBCAEWOF 6 Cores/12 Threads, 3.6GHz,16MB Cache, Socket AM4 CPU BOX 盒裝 $1,870

Asus PRIME B350-PLUS, B350, ATX, AM4, 4*DDR4, Graphic by CPU $850

ASUS, NV, GTX1070 OC DUAL FAN, 8GB GDDR5 $2,880

Cooler Master Hyper 212LED CPU Fan (RR-212L-16PR-R1) $258

Corsair Vengeance LED D4-3000C15 16GB(2x8GB) CMU16GX4M2C3000C15 $1,110

Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 $810

ANTEC VP700P 700W Power Supply 火牛 $530

Total: $8308

條list做乜鳩
700w火牛
212hyper

唉而家部機死左一半唔知頂到幾耐....唯有幫襯住T記先........

除左外形 買之前親身落去睇下或者睇下review都真係好重要
呢個masterbox lite望外形係幾好睇嘅

cooler master 成日覺得佢前面啲可拆式隔塵好廢

舊式廢少少個種
就咁zip個filter 入case個到
好麻煩

想問邊方面出事

原來講緊FILTER
算啦. 我蠢

1600x太雞肋
同埋呢個spec 550w夠有突

火牛w數太多 條ram要睇返夾唔夾塊板
唔太熟amd 留俾其他人

轉返用1600飛走把212用原裝風扇
即時慳返五舊

如果唔要xfr可以買r5-1600
212要買pro先有am4 mount, 否則要額外買mount
隻牛垃圾, 請換個隻

hdd無乜大分別自己諗
個case請出budget

係咪意思係冇需要用1600X
轉1600效能差得唔遠

佢想打下機玩下大作咁 叫佢用Intel但佢話Intel U貴

係 而且1600x+把扇個價已經夠買1700咁滯

補充多小小 係$8500蚊唔洗連Case
如果case佢好似想要賊船CC-9011094-WW呢隻

8500應該夠換1700
火牛換neoeco 550w

呢條係跟悠二巴打條多工處理條list黎執
但塊Motherboard冇貨！
想問下應該換咩？
利申:唔識電腦野！主要要黎打機、拍片！剪片

求list
我度緊8000左右 1700

佢有冇話幾時有岩岩都落左單,但係未比錢

冇貨去第二間

岩岩收到佢電話,佢話下星期一有,都算OK 雖然本身想星期六日攪掂埋佢.........

去Jumbo.3C睇下.又唔係只係得T一間.更何況而家T嘅情況

都係坐等送貨姐

唔識自己裝唯有等人裝......希望佢走線唔好太差......

google完全部都係飛機文

google 乜

悠二網8000多工list咪係1700

cooler master masterbox lite 3.1

上面悠二巴已經解答左你問題啦 仲駛乜再google

你地話睇下review都幾緊要嘛

Asus 黎緊果兩塊MB好似都係ATX ROG
係唔係仲未有ITX消息

是咁的,小弟部電腦黑mon滑鼠鍵盤冇反應但係風線顯示卡有燈,但係平時重開機就搞得掂.
今日重新開機就解決唔到問題,試過拆塞d ram刷金色位但係仍然有問題,亦都試過唔插ram開機,底板呢個時候又識叫,斷估唔係底板壞.
各位巴絲可唔可以教下小弟搵下出問題嘅地方,救返條女

開機有冇 post 聲？

你黑 moon 既意思係個 moon 冇 signal 定係有 signal 不過黑畫面？

近排贏左部華碩 ROG STRIX GD30 但係我唔係點玩高階遊戲,我用既話我覺得會浪費左部機,唔知大家會唔會想用錢接收部機.

開機bios冇聲,但係之前冇事嘅時候都好似冇聲
黑moon係個月球直情搵唔到信號,mouse同keyboard嘅燈都冇著

同埋已經試過蚊電池,都係冇用

重新插過曬 RAM, CPU, Video card, 睇下底板著機有冇燈著，風扇識唔識轉

假如有電到，插 onbard display 試有冇 signal, 如冇，壞野既機率：Video card > 底板 > CPU

假如冇電到，試左第二隻火牛先

你嗰部係i7版定i5版
與其係度放我諗去fb d買賣group放可能仲易

如果想換64bit底板重有冇機會?定係成部機都太舊

好的巴打應該係死板 家陣用緊i5 2400+ z77,會唔會再搵到板賣?一定要有sata 3

I7

聽日去買router 有冇邊隻穿牆夠勁

你想將win7轉做64bit 想知啲硬件有冇問題？

係啊,同埋軟件又會唔會有咩問題?
因為打機隻game要64bit先行到

升左做win10之後啲ram都唔夠用成日lag

其實打j真係冇乜問題 但係j黎j去都係rgb , 又唔講下隻水冷啊扇啊效能點樣 一味得個j字

Homeplug 有冇推介？
平平地within $500

買咗張msi b350m mortar
想問下兩條8gb ram應該點樣插

睇老母板說明書
佢有講應該插邊兩條slot

而家多數都係隔住一條ram slot咁插架啦

咁平平地64bit底板有咩選擇?

同樣情況 已比50蚊確定是壞版
btw 我樓下報價塊gigabyte h81 480蚊
幫我換埋680

唔關㡳板事 你重裝個windows就得

請問可以點整？係邊到裝？
我係老翻win7升上去做10
細個唔識野用老翻 宜家知錯了

買key

上網買定係點樣？我上網搵過下啲人話win10 32bit 冇得直接轉win10 64bit，要洗左機重頭裝過64bit 係咪咁？

yes,
上網 門市都ok

有冇intel 既巴打 轉左新水冷想傾超頻
唔知會唔會阻住人

聽日諗住買塊h81同機箱自己砌
咁多隻買邊隻好

想幫部電腦換個成座塔果d cpu散熱器 但塊板細得制 我隻左手"zip"唔到入去 扣唔到個扣
想問下拆塊主機板出黎 除左拆d銅柱 仲有d咩要拆？

7700k , Hyper 212 turbo 唔驚變火爐傾唔傾得

而且呢間不嬲貴開
上次塊舊板冇貨先被迫係呢間買

未換aio之前用212led吹7700k 1 2月冬天idle都成30幾度 一到春天天氣熱上到40幾50 點頂呀

pish 完全唔識

有平買平?
4代產物

利申. 4代U用家, 壞板換返B85

b85貴D喎
咁我鳩買張最平asrock算？

痴線 212點壓得住7700k 咁熱情
你貼啲setting黎睇下 幫你降下溫

唔返去嘈鳩佢？

我粒4790 NON K 都同你同溫度係咪有問題

212壓6700k
其實唔full load冇乜問題

有冇換過散熱膏？

換左aio之後依家打cs先係40幾度 正

有
成個表面都搽哂

之前麥_文 講有人砌打lol機比人搵笨 係咪依間

都係用212？

7700K 超頻唔開蓋其實冇咩好傾，是但行 d 野理你水冷唔水冷，一野就彈上 80 度，你行 AVX2 指令集 90 度以上冇難度，跟住 throttle

開左蓋就唔同玩法，到時就係講緊你運仔，睇下上唔上到 5G, 跟住就睇下幾多 volt 上到

年頭部機打左柴 好後悔冇等到r7出
早知挨兩個月去網吧打機啦

你點彈上80度 我行4.8重頂得住

Hyper 212 turbo
大家交流交流
淨係識用software「超」
Bios 個啲未有時間研究
右上方未load好我就cap左圖，掛住打機，所以cpu ram 頭幾個個reading 係 0,睇左下方個到為準，(應該係)

Gigabyte呢個software好似同bios超冇咩分別架咋？

YES

Bios set個個係咪會長期hold住？
我見依個 software 會時高時低?

開始有D COMPUTEX既情報流出

comdex 張list 係咁, 請問各位有乜建議

你都比左錢？

唔係我, 我係copy comdex 個post

80 度冇難度喎，你去 download realbench 行下， loop 佢 15 分鐘再睇下幾多度

樓主俾黑店水咗已經好慘
你重要拎佢條list嚟俾人bin
好衰囉

邊個樓主

呢個係燒機溫度咋
雖然之前啱啱買返黎嗰陣手痕行過4.8黎打機試過上80

realbench燒得勁定linx勁? 古代人用prime95燒

Real bench 唔算燒機，usage 接近你 gaming 或者日常工作用到既野，你想知 7700K 有幾熱情？download 個 prime95 黎玩下，你會開始懷疑你裝果個水冷係咪壞左

一定係 Linx 同 Prime 95 勁好多，兩個都用緊 d 平時唔會用到既運算去強姦粒 U, 係強姦，大大力

終於有人心水清既人

其實依家有邊間鋪係信譽好，少機會伏d

j rgb唔係問題既
始終每個人都有覺得值得既野
只不過係上個post傾到走火入魔姐

試過行4.8黎玩R6 OW同CSGO等GAME
玩好耐先有時會上到80度 唔知係咪呢d game cpu usage唔夠高

比人砌真係間間都咪制 你比150佢佢唔會用心幫你執線

比砌機錢係for 唔識砌機 同唔想曬時間學姐

又咁講，唔執線都開到機，但當然執就最好，睇你要求係咩

其實執完個溫度都係差1,2度

係咪

佢講到D線打結+D線係底版下面過.....

都係 以前成日話3c最信得過
但近年成日聽到3c d衰野 好似之前中田同今次comdex拆走hdd架
年頭又有單正刀sales話已經update哂h110 bios但返到去著唔到機嘅case

側版唔透都有情講
透的話叫佢食屎

有得揀都揀有執
有得揀執都揀執得靚
溫度真係唔算差得遠，要睇d線柒成點，你成堆線係入風位冇得講啦

講起，前排係jumbo 買粒6100冇貨叫我轉7100
之後我麻煩佢幫我update bios 唔係我話我唔轉，之後俾人黑我面
個樣直情想打鳩我咁

睇 game 同睇優化啦，GTA5 或者近期隻 Ghost recon 都食好多 CPU resource 咁溫度就會高 d

但我講既 80 度係水冷情況下，仲要唔係 AIO 水冷喎 今次 Intel 真係痴線既，其實 7700K 開完蓋後個溫度可以講得上係優勢，但唔開蓋下就九流，差十幾廿度

咁咩u開左分別都好大
但風險要自己平衡

我覺得溫度過眼雲煙，打機冇事就得

其實優化呢個字可以用咩字代替?

你講呀?

Ryzen 開前開後差1度

改善？

optimize

改善、改良

理撚得佢
最多咪去另一間買

any review?

竟然
咁即係amd中間層野足料

優化呢個字係蝗語
大家請少用

有曬實際數據有曬理論拗先有意思姐
但去到個人感觀個個唔同 跟本口同鼻拗
然後就無限loop

都啱嘅 好彩我玩d game溫度唔算太高
最熱都係玩OW 會上到70幾 間唔時先突破80

上代 Skylake 開左唔差好遠，係 Kabylake Intel 癲左

我會覺得如果你真係追求到極緻，上唔上到 5G 多果 2, 3 fps 就係開蓋唔開蓋既分別

利申：我都係行 4.7@1.25v, 不過遲下會開蓋睇下自己係唔係地獄黑仔王上唔到 5G

最佳化囉 唔係由XP時代嘅繁中已經用呢個字喇咩

Best optimize

優化 Platinum 年代都講緊啦 唔好咩都蝗先得架，係佢地學返我地姐

各矽脂說不

係硬件台以外講優化
比人屌撚死

盲反係好恐怖，恐怖在十個人，九個痴既，一個正常，咁你就順理成章變左你先係痴果個

on9 肯定係最佳化
之後先優化

到時包下膠

蝗語衰係衰在同一個詞用晒落所有句子度
拉低咗文化水平

比人砌感覺實比人換退貨料咁
自己買parts係咪其實邊間都冇所謂，只要check清包裝盒？

唔full load買粒i7返黎做咩

燒左15分鐘機 呢個溫度我收曬貨

落得太多

有，搵間平，同埋睇水定行（如果介意代理）

之前我有整理過下d中文詞語

老是常出現

美觀同後期維護易d

無排版定係我手機問題?

不過我遲下自己砌算啦
前2日有個巴打 收左個2手西ryzen
比人砌真係一世唔知

F5

可否指點下，增進知識

正面d咁諗
粒U有人幫你run in過

冇左nav bar

有D鋪會好似JUMBO咁自己保粒U 唔係代理保

如果川我發現有2手西
我即刻屌佢老母

原來我無quote到

壓盡燒左十五分鐘最高都係67°C
諗緊有冇得再降

都係行果堆地方，搵間平既，齊料有貨，再睇下係唔係新既咁上下
唔怕行咪分開睇下邊樣野邊度平
不過我都係去1間買哂唔駛煩算

人地幫你砌個時 有二手真係好難發覺

Hyper 212 turbo 表示...
一開個test 2 秒就100°C左
十秒後係降頻到4.2 附近

明白，其實成日好怕當水魚買左二手野

你去餐廳食野都冇得驚，做過廚房就明，一係就你自己煮

Check parts有乜要注意？

見佢冇拆過，返去對下number一樣，有咩事就拎去保架啦，都冇計
你如果係MON既咪光死點之類

正常既 本身Hyper 212唔係拎黎壓7700k
要壓真係要有noctua nh-d15s個種

其實有冇話正確要落幾多
有啲又話成個面要搽
有啲又話滴一點接觸到就OK

我自己就係中心整一粒豆咁多就算

最緊要中心部份有
角位冇唔算太緊要

唔該哂2位
下次試薄薄地中間AREA
不過換水冷再整
我唔會再裝多次212

裝裝下就識架啦，212唔算難掛

係就玩大佢報海關

唔該哂巴打

212咁輕鬆
D15就難喇

上次處女上機玩左半粒鐘
今日睇埋隻水冷想預備下點裝.
點知睇到我1999. 好難理解
唔想再浪費我時間裝隻212.
我用返I個風冷啪落去算

你邊到唔明 youtube有片教

D15冇位裝既時候就真係難裝啦
其實裝多幾次都唔難，有哂說明書，唔明上YOUTUBE都好多

係喎. 聽日睇定先

本身都想要d15, 不過個樣真係唔討好，遮曬啲ram又貼住display
個透明側板比佢遮一半

透明機箱上佢就真係睇到都心痛

不過D15有料

又想問D基本野
話說塊H81m老母板壞左
咁係咪搵返LGA 1150同埋DDR3既板就用得返晒D野？定係仲有其他位要睇？

R1 ULTIMATE 都有唔少人用

係，如果你兩樣都搵到，而真係只係老母板壞
之後就睇塊板既大細，夠唔夠插哂你既野之類.......
仲有如果用ON BOARD既，咪得下有冇你個DISPLAY OUTPUT PORT之類

SATA夠唔夠位?
DISPLAY CARD有冇背板?
我唔知舊板DISPLAY CARD係咪因為多數冇背板關係
我插嗰陣要就住RAM底排扣斜少少插落PCIE
唔睇位一野啪落去會幫我彈開哂RAM下面個扣

屌你個名

冇位裝就冇嫁啦

唔該巴打
拎左部野落樓下check 佢話換老母板就著到
舊機有張750呀 冇問題
想換埋個開窗箱 所以聽日諗住去買張靚仔D既

其實唔洗買塊太靚既
你可能用多一排就會想換番新一代機

我諗住買一隻SSD咋 唔會一個位都冇掛
背板即係邊度 你睇下有冇？

呢d冇背板

只打LOL keep住冇咩錢 呢部應該都夠

其實有晒plan 慢慢換
SSD+箱→display card→RGB→最後先一次過換老母板+cpu+ram

RGB放最後啦

Computex 2017: Intel To Release 18 core Core i9-7980XE Skylake-X CPU

cpu+ram+老母板一次過換太貴

原本部機就用緊z97pro gamer，買左ssd600p但係唔支援，想換底板有冇介紹？

omputex 2017 Scoop: ASRock X299 Motherboard Galore

x299 分4RAM糟/ 8RAM糟板

有3條m.2

唔支援?
我見執板有m.2位喎

我都意為有，塊底板認唔到，佢官網原來有張支援list

屌拆撚晒d野裝番之後唔經router先上到網

有無update bios

我搞左兩日，一早更新左最新，拎番珍寶check又無事，珍寶話係win10問題，我重買左隻usb裝win10,bios無win10介面都無

重試曬禁多個bios版本

散熱膏慣左畫3條爪痕 次次都冇事

3爪會唔會太多

搞掂左

搭單問我部腦係咪cpu 壞

駁左cpu 8pin + 24pin + video card 8pin

著唔到機 得啑啑聲

冇駁cpu 8pin

著到機 風扇轉

但一駁cpu 8pin 就唔得

係咪cpu 壞

試左底板有電到 video card 著

要美觀D可以買cryorig嗰隻r1 universal

應該唔會掛 幾年前goole睇篇文見到打斜3爪表現最好
就跟住一直用到依家

又幾撚靚仔喎

仲要免費送AM4扣具

ULTIMATE靚D 不過UNIVERSAL唔會遮RAM

想問一下, matx 同 atx 相比, 其實有咩分別 ? (除左價錢同size)
自用用緊fractal design define c (ATX箱),
有三把case fans, 一把cpu fan,
個機箱想做到又靜又低溫, 散熱要做得好。

想知道自己應該買atx 定 matx 好

你指箱?
箱分itx, mid town, full tower

點揀可以睇呢條片

ultimate maximum ram height好似仲低過d15

遮ram就慘
買發光ram就無曬意義

rx580 8gb同gtx 1060 6gb，性能邊個好d，見差唔多價，主要打下lol，d私服online game私服多開。想要溫度低d，

箱既話係睇你有咩size既板
板既話係睇你有需要用到幾多expansion slot(e.g. PCIE)

直程頂埋啲高身既ram

開咗蓋？

官網寫30mm最盡 整高少少個fan最多35mm

板

即係除左多d slot之外, 基本上無分別? 包括散熱/效能

散熱係睇塊板上面有冇heatsink
唔一定ATX板先有
效能亦冇太大分別 因為係睇chipset開放到幾多CPU feature俾你用

所以答案係要自己google特定板有冇heat sink expansion 分別

個外置HDD成日斷電reboot
有時連keyboard mouse都斷電 要過幾秒先用得番
係唔夠電供定係其他問題

無開啊 就咁普通粒7700k
開左蓋無保養真係咪搞我

就咁睇似老母板有問題
所有USB port 都係咁？

咩散熱?

呢個睇過，開左m.2pcie mode 都讀唔到

長插無事 但一用一陣就會斷一次 之後又無事
keyboard mouse就好少少 幾個禮拜先見一次

Sapphire Rx480 nitro + 定 gigabyte rx 580 好d?兩張個價一樣

580原裝快過480

4000 upgrade

依家
I5 3570k
Asus Z77 deluxe v
GTX660sli
M6S 256gb
1tb hdd
Antec 620m

請指教

用途要做到咩
當初咁趣玩i5 k u

[/quote]
用途要做到咩
當初咁趣玩i5 k u [/quote]

玩下GTA COD 個類PC Game
間中畫下CAD

個時i5k 版好似貴3 4 百
橫掂都買z77 就買k 版試下玩超頻

D15易裝過212
用過noctua 既扣具會覺得其他都係垃圾

580

換板要換埋cpu同ram
Btw升左bios未
我塊h97 pro 都有nvme support 既新bios

板cpu display card ram賣哂佢
Cpu700
板400
Ram 400
660x2應該都有500蚊

6000可以上1600加塊B350
3000mhz ram
可以加多張1070

我都有粒第二代i5, 咩地方賣好？上網？有咩渠道？

連登仔開始識貨啦

Dcfever hkepc
Hkepc要中級會員
Dcfever好撚多乞兒

準備出去買MOON

但係我用intel

留名
搵日去賣野先

買咩

s2716dg / acer xb271hu

XB271啦
用緊

但好撚貴

你有的

你買果陣幾錢

54

番屋企再試下

咁撚平

不嬲都係呢個價

我見人地報價報59以為真係呢個價

求推介有3.5mm頭既5.1/7.1 headset
1千內平平地就ok
木耳唔高要求
ROCCAT® Kulo – Virtual 7.1 USB Gaming Headset呢隻如何

係隔離post 同你講左54好耐

係咩

ram 上到4000mhz

冇幾皮野都玩唔起

那有錢

1600+B350M算唔算係而家最抵玩既組合

加埋高頻ram

課金等月限啦
咪投資落電腦啦

我堅持1700
J信仰燈

你自己都未中就仲叫人課金...我上次唔撚課就up到1600+B350M疊多部PS4pro啦

投資電腦點都抵過課金嘛

棄1700，將啲錢用在顯示卡出1080

8000蚊budget
cut完都要加多少少先1070

又行3.5又要5.1/7.1
我好亂啊

仲要1000蚊內

1080P high既話580/1060夠做掛

有冇渣車出去

唔好意思唔係好識
啫係3.5就出唔到5.1 7.1?
上面講果隻係因為有個external sound card先可以3.5?

夠掛

之前將成部機入面d野換過哂
留返個殼火牛同SSDHDD
1600 B350M 1070 上到3000既ram
六千六

有無人知邊度有得買akasa 痴係機箱嘅靜音棉

Usb頭係虛擬7.1，相對會平少少，1000蚊內一定得。3.5mm都得（真7.1），不過要底板or sound card support，而且有4-5個頭（實數唔係好記得），1000蚊一定搞唔掂。虛擬7.1其實一啲都唔差，價錢都比較貼地

一隻好少少既2.0算喇

又唔可以咁講，假如佢係玩開fps，7.1係極重要，不過如果係聽歌嘅話7.1就收收皮先

只係打下機玩下arpg之類
無都唔緊要
只係想睇下有無啱條件既headset
唔該晒幾位既解答

畢直7000-8000

打機用

依家個部都用左5年幾

諗住拎黎玩黑沙

咁樣砌玩唔玩到

補圖

底板 B350M
RAM 可以上3000Mhz

5-10k想砌部腦
用於
繪圖
打機
打機
睇片

問埋
terminal無左悠二?

咁樣係咪差唔多

Ram 有無得簡佢啲kit set , 一件貨有2/4條ram

想問下asus p8h67-m pro run唔run到gtx 1050ti

又hey0

ok

感謝

Nzxt x62

X62 同 212 turbo 可以差咁遠？
Btw 我見有啲人個冷排放係機前，咁冷排啲熱風咪打翻入機箱內部？定係有無乜優勢？

冇分別，除你喜歡 pull 定 push

一個係頂級水冷 一個係入門風冷
兩者比較唔太公平既

我都係冷排放機前 兩個風扇入風
做返正壓就無問題

打熱風入機箱唔會唔好咩？
點解唔放機頂？

唔差得好遠

ssd好似話crucial隻mx300好d

List可以參考悠二個網10000List

悠二Terminal.參考下 Post

第一條List砌唔到.你用錯cpu.要用返i5.不過用i5不如用amd 1600
其他野係Terminal 7k5條垃圾list黎?

第二條
ssd轉crucial mx300.個控制器好過u610.同埋平過u610
soundwave advanced係terminal先會推嘅垃圾箱.一睇就知對佢地利潤高先會推

呢塊板好似伏野黎，仲有建議唔好用galax

我個冷排裝前面兩邊都裝哂風扇一邊push一邊pull其實有冇問題 因為嫌pm01原本d風扇拆走太麻煩所以冇整到就咁裝上去

B350m gaming pro之前有睇過巴打Post出黎嘅vrm表.用料好垃圾

姐係個冷排前後都有風扇？

到最後買左第隻

yes 咁樣

圖呢

咁樣咪互相扯風 機箱又無對流可以散熱

番緊去呀
買左aoc

完整係咁
其實我都有諗過好唔好拆左前面3個風扇佢 但又懶

最後5強 有冇巴打用馬有包膠？

In nzxt , we trust

利申用緊nzxt n450

咁既樣？如果係咁應該都得既
不過我未見過人咁整

define c

phanteks

用緊s340 elite
優點：
大玻璃好靚
走線方便
送個個整線器好用
外型靚仔

缺點：
上方只有一個140mm風扇位
無rgb 既話個側透玻璃無乜用

舊登好腰巴打好似有講過話eclipse風冷效果好好 等我搵返個post先

巴打用緊嗎

拉落少少睇下好腰巴點講

唔該巴打
本身諗住h440但玻璃真係太細
s340elite 平D 全窗
賊船一隻夠平一隻好易開窗
phanteks 內置光污染大玻璃 乜都齊
以上只係外觀撚，所以問埋大家入而好唔好用

佢J到出血

呢個有咩分別
488人仔咁平

但係p400s個入風量好少

換返港幣加埋運費應該差唔多咋

強化玻璃

咁樣會唔會好啲

Corsair琴日聽人屌話下面裝火牛個位好on9

我寧願要膠 好危險

巴打有咩高見

亞加力膠會好易有刮痕

其實玻璃會唔會好易碎..

佢前面有成塊鐵+隔音綿遮住左 得上同下兩個窿入風
但機箱上方兩張膠板可拆走然後用隔塵網替換

唔好買1600x
買番1600算

S340個塊強化玻璃都好厚下

貪平買AOC隻G SYNC

但而家用緊感覺OK WO

又用多幾舊

TT view 31

你指爆左就用多幾舊

完全無問題
漢堡包式
仲好

唔明

我推呢隻姐

sor 我返緊工 等陣睇下

唔該哂

原本諗住普通S340

Galax有咩唔好？我見以前悠二都有推薦

用緊 冇問題
只係d人話GALAX既用料一般
不過1060呢d價位既卡就是但啦

塊X299塊好撚癲

買得s340就買elite

機箱

第1塊底板咩事
插到DISPLAY CARD?
成個殼係下面頂住

佢整得應該試過先整既

冇錯 先唔講塊side window
淨係機前IO多左 同埋包舊耳機mount已經值哂

條女新砌 但係咁freeze同埋彈Clock_Watchdog_Timeout
試過逐條ram試, update drivers + bios都係咁
cpu無超頻 ram行2133
有冇高手知咩事

Spec:
Ryzen 1600
Gigabyte Aorus X370 Gaming 5
Corsair White LED 3200 CL16 8GB x 2
Asus Rog Strix GTX1070 O8G
Crucial MX250 SSD
WD 1 TB HDD

同埋我買塊垃圾h81板會唔會唔夠位比D RGB拎電架

inwin 啲新機箱前面同上面用木

最多咪molex俾電

試下用MemTest run下條RAM?

好似係電源攞電架？

x299

有價錢未?
同埋d cpu
預期係幾多錢

個mount已經要舊幾水 我個時差啲買左s340
點知佢拎錯elite版 我加返錢無後悔到

會唔會比AMD迫到降哂價

好似得i9有價錢
殘體字唔copy 了 chiphell 有

應該比起以前定價冇咁高

CPU
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm)
Motherboard
MSI 微星 H110M PRO-VD PLUS H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX
RAM
Crucial 8GB DDR4-2133 CL15 DIMM
Display Card
Zotac GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
PSU
Antec NeoEco II 450W 80Plus Bronze 火牛
Case
AeroCool CS102 Micro ATX Tower Case

呢條list玩lol 同其他中低效game ok ma?
Display 洗唔洗換第二個牌子？轉Asus?

Core i9-7980XE: 18-core/36-thread, $1,999

Core i9-7960X: 16-core/32-thread, $1,699

Core i9-7940X: 14-core/28-thread, $1,399

Core i9-7920X: 12-core/24-threads, $1,199

Core i9-7900X (3.3GHz): 10-core/20-thread, $999

Core i7 7820X (3.6GHZ), 8-core/16-thread, $599

Core i7-7800X (3.5GHz), 6-core/12-thread, $389

Core i7-7740X (4.3GHz), 4-core/8-thread, $339

聽朝10點 希望有vega 最新消息

玩到，唔洗都得

8核個粒都係x299?

中低效冇問題既 不過可以換B250板support 2400Mhz ram
之後都易d upgrade上去唔洗換太多野

如果冇intel偏好可以考慮下AMD既list
不過板又另一塊

去馬 T記 phanteks 加一塊H81板送唔送上門架？

乜柒都送

到左貨教下細佬砌ok？

起我個消息.7月中-8月頭先有得買

我會建議你用amd ryzen 5 1600

vega 依家有咩資料
價錢?

X299最快幾時有

咁即係Intel死都唔減價?
咁唯有睇AMD啦

仲要用硅膠

有幾難

等睇R9大炒i9
咁多春咁高hz個溫度諗下都正

認真,真係用矽膠?
用個硅字小心俾人鬧蝗語

香港同台灣都有人投訴壞卡話人為損壞唔保

第2個post轉過黎
唔知真唔真

N450好唔好用
有啲想買

唯有用你個名做水冷

sorry 我驚驚
想問多次塊底板岩唔岩用
本身i5-4440 板用as rock H81M
呢塊岩唔岩？
gigabyte GA-B85M-D3H

淨換底板?

LGA1150 就啱架啦

有更新，開左m.2pcie mode都讀唔到，我想換番1150既板，因為原本個粒4790k重用得
有無人用緊1150既板又裝到600p?

yes 剩係壞板 d野咁舊 肥花有人賣呢塊兩舊水所以諗住有平買平算

你又知???

我用白色，自己覺得好好用，夠硬淨
好足夠嘅走線空間
用緊7700k 1080ti 兩樣大火爐，覺得都幾好

水冷？

Hyper 212 turbo

咁以後都唔買呢隻牌子

以前唔係一向都幾二線牌子咩？

由gtx5xx系開始已經見人推msi多
Ichill就去到7系開始大倒退

只係駁返power個條細線就得
甚至唔駁用短路開機法

拎個螺絲批short左power果兩條pin就著到啦
唯一要求黎

Run過 無errors

reset bios試下?

GALAX
ICHILL

有冇巴打粒1600係喺中央田買？
係咪佢打錯
定真係送個 wraiths spire led cooler ?

緊急求救
點解我WIN10禁關機
會變左登出又登入返, 點都關唔到機
部機岩岩買兩個禮拜到, 係SSD出事?

想問:
用inwin303 case,可以柝cpu風扇嗎?另,個人唔無專業超頻玩家,好奇i7700k負評熱荷問題略多,應該算普通需求:如繪圖(人物圖)、gta5、game和看影片,怕7700k熱度澎湃的話可以考慮ryzen1700x或6700k嗎?

目前buget考慮在5000~9000左近
個人唔係幾想整cpu散熱 只係諗住用風hi走d熱氣算
砌左成半年個list大概已成形,基本都係仲諗緊要咩cpu
ram大概要16gb左右,考慮i5 就5000幾(唔用303case),i7就分6700k或7700k
大致上都係唔會用ssd,只用hdd toshiba或wd 1tb各1隻咁,顯卡用msi既 1060 6gb

有問過專業既咸濕繪圖,佢地建議ram要多點,但10個11個都無答我用乜春u...點解cpu今時今日搞到好似問人成績表或者人工咁難

btw
處男砌機
煩9左成半年
希望唔會出咩大問題
留意左好耐市場資訊,覺得香港地電腦界好肯黑暗,想知...查實唔要k既u同最新amd cpu會唔會安全好多,因為..嗯,見到都幾多人講d店乜乜咁

唔知呢度問唔問得
唔得既講聲sorry先

小弟電腦今日上唔到網，連tp link set up page都去唔到， 想問下有無解決方法

router同modem應該無問題，一來用wifi上到網，駁住modem既ps4 都上到
係駁住router既電腦上唔到

已換過lan線，無用
入裝置管理員->網路介面卡，停用再啟用都無用

有無巴打知點解呢

想問下我岩岩買左條音頻2合1線（2公1乸）電腦+ps4連同一個喇叭
但點解出黎變左各自一邊出聲 姐係ps4淨係左喇叭出聲，電腦淨係右
求解
ps: 個喇叭都幾舊唔知關唔關事

唔超頻用7700k唔會好熱
但有少少浪費，佢係一粒「容許」用家自己超頻嘅CPU
用 7700 都得，不過會有人話差少少錢，買7700k本身個速道都快啲，的確有人咁做
近期又有人推AMD 1600 1700 ，睇你有無 intel 情結
我自己就有少少情結嘅，同埋打機普遍現時都話7700k好少少

繪圖我仲係新手，未知咩程度先會影響到個人對各零件嘅選擇。學緊 3d max , after effect

打機就裝雙sata SSD / m.2 SSD ，開機快又爽

個人覺得筆直有限先買2x8gb kit set ram 先
有錢再補購同一款kit set
有錢就一炮過 32 gb kit set ram

Btw, 你乜都唔識既話，不如用 intel CPU ,
有個好易嘅setting 叫 XMP , 輕鬆用盡條ram 嘅速度( e.g 3200 mhz)

最後，無聽人唔肯分享自己部機嘅spec

希望幫到你

我係指一直都好似冇乜人推薦galax

thanks 巴打回覆
reset過，都試過重裝window唔裝driver 都會freeze
上網睇 好似咩都關事
唯一未試係update window, up極都fail, 整到好灰

20k list用i9?

Xmp 學到野

Amd x399 rampage

其實AMD都有XMP

試下淨係插一條RAM
HDD/SSD,Display card之類既全部唔好插
睇下開唔開到
開唔到就可能老母板壞

多左條DIMM.2 slot
未知拎黎做咩/點用

m.2 ssd 行raid 0?

睇過勢可以要轉AMD陣

intel 44lanes太貴

上面有答你可以唔洗機箱都開到機開方法
但你個情況有d難分牛壞定板壞
你個fd有冇試下用佢隻牛開你部機

係？
我見intel 一個制即上3200mhz (我用緊3200)
AMD 成日見到有巴打又試乜試乜2600都有難度
(當然講緊現時)

轉會

更新埋1.0.0.6 bios就得 到時唔知打機會同7700K差幾遠
網上好撚多鬼仔測試 intel 行3200mhz ryzen行2133mhz 公平咩

呢樣真
個陣都係差1x~2x左右
4k 差5以內fps

拿 你話戴咗頭盔你係用100hz以上mon 揀intel就吹你唔漲 但啲傻鳩用60hz 1080p intel 144fps VS ryzen 130fps 會唔會膠啲

拿拿拿
你理得人地幾多hz

同你同一set我用到喎

CPU條8PIN用PCIE條8PIN唔同架喎
雖然好似唔岩位唔會插錯
但插錯有可能燒CPU
小心d睇清楚先

第一，睇下右下角個上網icon係咩公仔
而開cmd 打ipconfig 睇下拎左咩ip
最後打ping 8.8.8.8再睇下點

Zenith Extreme
個名型過Rampage

以下係而家既spec
CPU: i7 4790 3.6G,8M
MB: GIGABYTE G1 SNIPER B6
DISPLAY: GIGABYTE GTX970 G1 GAMING
RAM: 2X (8GB KLEVV VALUE D3-1600C9)
SSD: ADATA SP920

BUDGET $8000, 諗住UPGRADE CPU同DISPLAY CARD
幫幫手

8000你成條list砌過都得

4790好廢咩

咪住先 我見佢有D板寫住win10
呢塊冇寫
咁我是咪要裝win7

關事咩

你去個官網個到睇下驅動程式有冇win7版本

玩黑沙食cpu時脈
4790差咁d

有了
兩舊水 殺呀

好心多口
無保要睇路
肥花

保到2018 1月
thanks巴打
btw GT730 打機顯示卡出現左係我FB

粒cpu咁大粒

係張相搞到咁
定實物係咁
唔似係eatx板咁

拉長左咋

我之前都有玩黑沙
我覺得OK

睇你用嚟做咩

多人放技lag, 同埋fps我覺得未夠高
雖然隻game優化差，但有提升空間

amd新既itx板仲未有消息 ?

乜鳩64bit底板?
你個windows 係32bit

一睇就知佢唔識啦
解釋下俾佢知32定64bit 同老母板係冇關係既

直接講 裝過隻64bit windows 算啦

想換過2把抽入風扇有無推介?

用緊af120

最好有藍led

另外想問下240冷排其實用sp120好d定af120好d

預多少少姐
ram又夠用ddr4又唔係快ddr3好多
ssd又未打柴

sp好d

換ryzen 唔換ram 差好多

放比你
SP 120 2把

想問下asus c6h同x370-pro係咪好大分別？有咩ram上到3200？見好多都話370-pro上唔到

想用i7 7770,點配？

咪一樣換ram

我冷排已經用緊sp120,只係問下有無揀錯

但係抽入機箱風扇就唔知邊隻好,而家果隻舊左又多塵

我有5把SP120 RGB 要放

嘩五把

好似聽過，冇超但張卡自己爆左電容
拎去整話人為損毀

想請教下巴打們
如果想買2手cpu 同display card 有冇咩推介?
想要黎打機 (battleground/ overwatch個類)
因為本身有部notebook 大部分時間都係用notebook多
只會有時打下機咁
$3000 畢直有冇可能砌到部二手電腦 for打幾高需求既game?

理想:
CPU i3 7100/ i5 7500
Display GTX 1050 TI / RX470 /GTX 970

好少留意二手硬件 唔係好知個價位係點
有冇巴打有差唔多規格既硬件放

$3000=G4560+1050ti
玩Battleground抆水啲

巴打我今日買phanteks好似要買風扇

玩大佢

ML 120/140 Pro

tg: HestiaL

係已eatx 啦 睇螺絲位就知

但intel 靚過 amd 果塊

amd 個socket大成倍

ram真係咁有需要換？
巴打推介換咩ram?

其實呢d X299對我地一般人黎講咪又係得個一兩粒買得過

AMD個X399就更加對我地黎講冇意思

個i5 同i7就更加係垃圾..

i mean i7 4c8t x299

咩黎架

最平既兩粒

我都係好多個post 問左好多次
Battleground 現時望落似係優化問題
我7700k 1080ti 都lag lag 地玩得唔過癮
OW就睇你咩畫質啦，我自己無玩，不過應該有1050ti撐住你玩到？留比其他巴打解答

呢把野貴到弱智呢

唔係話買風扇咩？Corsair ML 120/140 Pro

買的是信仰同態度

其實 SP 120 唔差

G4560+1050ti兩隻game都玩到

你要換cpu就要連mb同ram一齊換
你拎返ssd,hdd 黎用 放左啲舊野俾人好過

其實呢兩粒除左高頻少少同冇左onboard display之外
同7500 7700係咪冇分別?
咁佢出嚟做咩,塊板就嚟貴過粒U

因為唔識我睇下先
其實覺得NZXT果D都幾靚 算唔算貴？

X399 d cpu 好貴咩？

風扇？兩把300人仔

比起我同你講 Corsair 呢隻，唔算貴

睇你買效能定買樣啦

但又要買埋hue+

個價已經包左

amd粒u ...

ML120我當時唔係鬼掩眼都唔會買
雖然效能ok不過貴到癲
不過如果吹冷排可能個效能會明顯d,我用緊風冷咋

好彩你係度講 如果epc/fb 啲ifan仲唔追擊你
話知你係悠二

依家外面r5 1600係咪起哂價
同埋新手6500筆直係咪照list砌就ok

我開頭以為佢係雙APU設計先咁Q大個位

是咪可以煎野食, 成個煎pan

超大
唔知而家用緊嗰啲cpu散熱用唔用的番

張4粒1800x痴埋一齊?

痴線

粒16核我唔知賣幾多.但肯定貴過1800X先啦.佢賣HKD 7000-9000我都唔覺得有問題

個問題係.到底我地大眾既用途用唔用得著姐

用得著咁多核心既人只係好少數

未驚過

真荒謬 把自己看得那麼高.jpg
悠x 連幾百人subcribe 都無嘅人
epc ching 點會放悠x在眼內

5000內我睇下intel定amd好 d

咪係.連我自己都冇將悠二放在眼內

其實.不如睇用途啦

你新機用途係咩先

人地7600k超上5.23好威威

唔通真係要買ML120

想問下出去黃金揀料
比中央田,正都砌埋收幾錢？

150
自己砌更健康
唔怕中伏

剪片執相, 開台 ,

要eatx 要插到兩張2.5slot 卡, 仲要有位再插張1糟sound card但唔可以夾三文治
要44lanes , pci-e x16 *2 / Pcie x1 *1 / M.2 1 or 2

以上唔要share頻寬
就係咁

邪都 ，小心人地比堆廢鐵你

咁你等多排睇下amd x399咩環境先

唔知佢有咩型號cpu

A卡俾人買晒去掘礦

悠二店六月內開到未？
好想畀錢悠二賺

你唔幫佢含埋？

想問下你地D機箱冇隔音綿既話風扇全開會唔會好嘈

睇下咩風扇啦

賊船既sp120 af120全開都唔會話好嘈

如果係姑媽果隻唔知乜春120 嘈到弱智

我未試過買咁貴風扇
之前D原裝咁細風都唔嘈得去邊
如果nzxt aer呢

任何扇full load都一定有d嘈音 但用過sp120同aer+120唔算太嘈

sp 120 af120咪1舊水左右1把,貴咩

你把nzxt咪仲甘

點睇？有冇巴打用過，散熱效能ok？

以前佢送就用 十幾蚊果D垃圾

自己砌驚整壞
新手睇説明書會唔會難搞

平過其他咁多

點CHECK 底板USB TYPE-C 輸出有幾多A電?

咁平係咪有伏

睇唔明>GOOGLE>唔明扔上黎試下幫你手
唔SURE唔好亂黎
你預返幾粒鐘時間搞

我都覺
所以就想問下大家意見

係真嘅話真係好撚抵玩

想問下入風出風邊樣大D好D？
火牛放底果D駛唔駛計埋佢隻風扇
同埋有冇話140既風量係120既幾多倍左右？
好L難計

入風大好d
唔計
要睇每隻風扇既spec

唔嘈
利申成堆貓扇

放心了 唔要隔音綿平舊幾

呢d睇你咩扇,用緊ML120全開其實ok嘈
不過平時就接近冇聲咁濟既

有支放左八年mx-2散熱膏
G出黎已經硬硬地唔似軟雪糕

係咪已經過期唔用得

8年
買過支啦

砌gay 想買埋支大舊散熱膏+酒精
有無咩牌子推介?

酒精普通70%-99%火酒都ok
散熱膏等其他人答

gc extreme

咩都唔識
身邊冇fd識砌機
最近想買部腦打lol
如果去香港終端買部入門機會唔會好水魚
Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Core™ Kabylake i3-7100 3.9GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $820
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $499 SALES
$535
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec VPF Series VPF350 80Plus Bronze 350W PSU $309
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱

呢部好唔好
唔該哂各位大佬

悠二個新網係唔係無左CASE 推介?

antec狗也不屌

點解？

我都想知點解

你想推介d咩，要靚箱呢度好多巴打醉心研究

ASRock H110M-HDV 佢上一塊就好,R3.0就用料廢過第一代好多,搞到成塊ITX板咁
你買粒G4560再整張GTX1030仲好過買單一粒i3.Terminal而家推埋d野真係好撚戇鳩

筆直幾多先

T記係鳩左，但老老柒柒7100打lol又未去到好差
不過我都讚成出g4650再出display

最多3500

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $420
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $499 SALES
$535
顯示卡
- GALAX GeForce® GT 1030 2GB GDDR5 $599
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec VPF Series VPF350 80Plus Bronze 350W PSU $309
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $199

唔該巴打先
係咪即係咁樣好d
display card gtx1030有３款
邊款先岩？
GIGABYTE GeForce® GV-N730-2GI GT730 2GB GDDR5 $560
GALAX GeForce® GT 1030 EXOC White 2GB GDDR5 $579
GALAX GeForce® GT 1030 2GB GDDR5 $599

如果D15放唔落 仲有咩塔散推介?

有冇度過機箱最高擺到幾mm

d15真心尾機
呢個價錢
咁既散熱效果
如果唔係屎色都真係抵屌到爛

360排都係9舊水 咁抵係咪有d咩伏

佢會唔會出返個黑色咁
屎色真係柒到仆街

自己換industrial版既noctua扇

160mm內

直接用R1 UNIVERSAL

又要錢
有冇巴打鐘意屎
同我交換

條膠管... 頂住第一條ram槽...
調轉擺又唔知會唔會頂住啲電容

都放唔落

都係d15勁d

唔鍾意屎色可以用姐
仲高過D15

如果係我.新機買D15S算

雖然少把扇.但HS設計更加好

更加唔頂PCI-E.唔頂RAM

Antec隻新水冷唔差的

強國個邊.反應算係唔錯

不過.穩陣一定係Noctua D15S

想試下玩入門水冷.呢隻買得過

比起coolermaster 212 led turbo 散熱效能相差大唔大？

其實....真係唔鐘意Noctua把扇既人...

你可以買D15S....再換扇咪得

係貴d.但Noctua個HS工藝真係冇一間比得上佢

第二強既利民都唔及Noctua.講回流焊技術.佢已經係玩到出神入化

差好遠.冇得比啦

一隻係風冷界既王者.一隻只係普通貨仔

212 led turbo.只係食中左香港第一批支援AM4,又易買到既市場

同埋

212 呢d價位.如果唔計外觀.led燈呢d

同價位.香港最好一定係GELID Tranquillo Rev.4

靜.而且效能高過212

CRYORIG R1唔差.只係比起Noctua.仲有一段少距離

其實我見你地都唔差個少少錢架啦

直接換扇啦

其實要換把扇 把扇有無限制?

冇乜特別限制

但係條嘢好似頂住條RAM槽

仆街利民唔做香港

其實....有的

只係間代理....好少好少好少好少去入.而且入唔齊型號

推多次 咁樣買有冇咩大問題
只想開心打lol
Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $420
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $499 SALES
$535
顯示卡
- GALAX GeForce® GT 1030 2GB GDDR5 $599
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec VPF Series VPF350 80Plus Bronze 350W PSU $309
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $199

1030既話我覺得儲多少少買張好d既好過

想放左個Wraith Spire (LED)佢,有冇巴打想要

邊間?

真心爆筆直 如果冇問題我就買啦
唔該多次各位幫手先
Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $420
主機板
- MSI H110M PRO-VD PLUS M.ATX $399
顯示卡
- Gigabyte Radeon™ RX 460 WINDFORCE OC 4GB GDDR5 $879
RAM
- Crucial DDR4 1x8GB 2133MHz CL15 $416
火牛
- Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $259
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $199

ASRock H110M-HDV 齊HDMI/DVI/SUB 接口
有垃圾heat sink...

總覺得比技姦/MSI好

睇黎d15冇位裝呢個問題都幾嚴峻

睇你個名都知

btw, 你把d15 咩情況
開心使用中?

乜事呀? 你就快成set 野換晒

有冇咁多野壞呀

用左年幾兩年，其實我覺得d15真係超頻先岩用，但大超都係要落水
另外r1都真係唔差

有保養架嗎..... 一買一賣, 都蝕LA

sorry.唔係h110m-h.係h110m-S2h先岩

價錢只貴過hdv 20蚊.整體格局好好多.

你見到h110m hdv 3.0.佢堆power switch reset switch.起pci-e槽上面.走線會冇咁好

睇測試 d15都已經屌打好多水冷
除非直接上頂級水冷
如果唔係 無謂曬錢

而家邊間仲會咁認真走線？冇所謂啦，t記都係鳩鳩地

包括賊船h100i v2？

咁其實我都唔建議買120既水冷
自組就最貴但最爽

有意

CPU: 2600K

D15 同R1 UNIVERSAL 差1度左右

h100 v2唔係雙排咩？

之前上網睇
搵唔返

我答緊佢屌打個堆應該係120水冷
風冷性價比相對高

我岩岩睇左幾篇Review.溫度係差唔多.但嘈音R1係會嘈d

你呢篇Review嘈音差唔多.但你上面睇多幾篇Review就知D15靜好多

我不嬲既建議都係中低階買風冷.最高階先買貴價水冷

不過絕大部份情況.一隻高階風冷已好好好夠玩

noctua既heatsink真係冇得輸

r1 易頂ram 又貴啲

r1個樣好睇少少
但heatsink呢d我都係效能為重

原來R1貴過D15成舊幾

玩LOL最抵玩一定係G4560 + RX460 2GB, 全開都有百幾2百FPS, 反而GTX 1050TI 仲低過RX460同GTX950, D人話GTX10X0 玩LOL FPS特別低

Bw9000 同價位係咪佢最尾機？

唔好同我講加多少少define c

咁平
肥花啲件用咗一年都2500

Universal唔頂ram呀 ultimate就頂

早半個月先2K出左張1060

i9-7900X IHS入面都係用垃圾散熱膏

煙條越黎越慳家

係.已經有外國網講左.今代係Intel第一次起高階平台落散熱適.而唔係焊

香港黎講.BW9000已經真係唔差.我都搵唔到邊隻可以打低佢

當然.唔同定位既另計

intel:唔好超頻呀

如果h115同d15邊個贏

煎蛋mode

會唔會係打假波讓AMD?

屌 730係中央田買左隻SSD轉頭望下邪都平50蚊

買咗就唔好四圍望啦

岩呀 越睇越傷心

邪都一定賣老鼠貨

做咩唔睇晒先買呢清

唔好問啦
除左柒我搵唔到第二個答案

好柒呀清

窮撚跌左兩個3號餐已經好撚慘

邪都一定係賣老鼠貨

唔好咁啦巴打。。。。
可能你依家果隻都係

二手水貨當新賣

睇人仆街真係咁開心咩

我屌你

跟悠二 $15,000 list 換display card 同 case有冇問題?
CPU
- i7-7700K
Motherboard
- GIGABYTE GA-Z270X-UD3
RAM
- Corsair Vengeance LED DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED
Display Card
- Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X
- ZOTAC GeForce® GTX 1080 Ti AMP Extreme
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
SSD
- Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2
PSU
- Corsair RM650x 80Plus Gold 650W
Case
- SilverStone SST-PM01BR-W 黑色透明側窗直立式機殼ATX Case
- NZXT S340 Elite
CPU Cooler
- Noctua NH-D15S

無問題

見到有個post拎五萬砌機

我見到幾億添

幾億

RGB撚射出黎果D？

砌機求list

屌 呢個唔係正經post 唔算

用左萬二蚊係pg348q

轉
ASUS PRIME Z270-A
3TB HDD
Noctua NH-D15S -> Noctua NH-D15 俾少少錢多把風扇

你個機箱好嘈, 但通風一流, 你自己取捨下

頂. 我啱啱睇人地點裝X62
原來水冷咁多野要插

睇錯左SilverStone SST-PM01BR-W....

NZXT S340 Elite 都OK

我嚇親 心諗s340都嘈？

其實簡單黎講
上風扇 冷排，再上底座同羅絲
再上水冷頭同羅絲，插cpu fan，電源線
兩個風扇接返落水冷頭，最後插返usb線去usb2.0

巴打點聯絡你？？

有冇人試過S340 Elite 裝d15?

S340 Elite: CPU Cooler: 161mm
nh-d15: Height (with fan) 165 mm

4mm?

d15唔會頂到vegeance led?

我覺得唔好試 s340個塊強化玻璃黎

d15 前面風扇空位調高後最多37mm
vegeance led 好似49mm

Corsair Vengeance LED 49.3mm tall

可能會頂第一把風扇

拆左第一把 ASUS PRIME Z270-A 可以裝到Corsair Vengeance LED & D15

我見佢比人揀2種方法裝冷排
1. 機箱>風扇>冷排
2. 機箱>冷排>風扇
假設我裝係前面做抽入. 2種有咩分別?
紅字到時要自己研究下

決定轉 ASUS PRIME Z270-A
不過想用返D15S, S340 Elite好似啱啱好fit到160mm

如果唔fit, 一係case轉H440, 一係CPU cooler轉Kraken X62

頂硬

其實pm01都冇咩大問題架...買箱送3把140mm扇
佢嗰3把野我自己覺得都唔算太嘈
但通風真係一流 前面大面積入風位

其實點解我打機個陣入MENU GPU 會熱左10幾度 DARK SOULS 個D唔係全畫面的MENU 就冇事,但係OVERWATCH 或者入MENU 會開另一個畫面出黎個D全部都係一入MENU就會熱左10度,我仲以為MENU最慳資源

或者係TITLE SCREEN 都會熱過真係玩緊個陣10度

巴打用緊？有無圖睇下
我自己有玩RGB燈，所以都想研究下有無遮住ram ( 視覺上個隻遮住)，同埋會唔會好迫住第一條PCIE, 已經用緊1080ti giga 個張aorus extreme , 有銅背板，驚頂到實會會鮮風經過影響散熱，幫到Cpu又害左 display
依加用緊hyper 212 turbo , 但好多時7700k 行4.7打機會熱到90幾甚至有輕微降頻(e.g. 4.5 )
如果視覺上都ok , 考慮下換universal
唔該巴打

佢個扇裝高左？ 我見佢官網寫available ram height係30-35mm咋啵

官網寫調高後都係37mm

條RAM 係Vengeance LPX 31 mm高, 自己對比下....

哦 原來係lpx黎
Led成49mm高 我仲以為真係攝得落

唔係用緊 但官網寫話唔頂ram

咁你實際開場之後個溫度有冇問題
同埋你係用咩software黎睇溫度？ow內置嗰個？

嘩 D15好撚大舊

正

MK表示儲錢買x62算了

x62

D15 勁過一體水啦

前面抽入就1 記住睇下個風扇轉邊一邊
風扇上面有用箭嘴標明方向 唔好一陣放錯位抽入變抽出
裝完可以拎張紙巾試下風向 有吸力就係吸入
會吹走就係抽出

無可能

所以2就係抽出用?
重諗住要敗家到買多2隻AER換冷排

2都得既 最主要睇個風扇出風方向
如果你要做2但又要正壓 咁個風扇咪要反轉

散熱膏有咩好介紹

唔明
冷排擋住就抽唔到風?

唔係 入風定出風係睇風扇點吹
唔關個冷排事

買完個moon ,先法國好似冇咩需要duo moon咁

本人上網睇咗review x62其實同d15相差唔遠 幾度之差 想打丁咪比多幾舊買x62囉

x62本身就係為j rgb而設

認真d15 vs h115i vs x62 vs masterliquid pro 280
點排

有RGB睇黎丁已經勁過D15啦

諗起都扯曬

啱啱買咗張MSI 1050ti Gaming X,本身用緊Intel 600p ssd開機同MSI B250m bazooka主機板，插完張卡，張卡壓住張SSD,之後底板認唔到ssd,攞返出黎認到但都入唔到windows,請問係咩問題

張卡壓住SSD?
應該唔會壓到架喎

邊到有得睇 介唔介意share下

呢幾樣都唔同價
我排會x62>=h115i>pro 280>d15

你覺得除左開台/ 平時多野做開多視窗 無需要用到雙mon

新手同問.
頂級水冷>/=頂級風冷?
到底水冷同風冷又睇啲咩去分頂唔頂級?
風量?